[青訓只係掛名]車路士球迷討論區

Hawk's Group

lm

今晚odoi/黑衣頭有得出我做煙剷既煙灰缸

沙利根本唔鐘意青訓

支持告干地破產

沙狗 hazard Jorginho kante out

相信愛情童話

反真迷干日日keep住柒

Kovačić:

‘We need to be prepared so what happened yesterday (to #LFC) does not happen to us [but] we are in a perfect mood [and] still unbeaten and we have not [even] played at our highest level!’

出青訓就算比人456都唔緊要

收撚皮同火撚屌一齊含家剷啦

醉愛干地

仲想做煙灰缸 離隊啦屌！

Ho ball!

Kepa, Azpilicueta and Morata have been called up for Spain's upcoming matches. Marcos Alonso among those left out with Jordi Alba back in

朗out

跟隊去坐都無得跟

有冇清有玩FM
點解泰利死都唔肯番我轟

橙

我轟容不下摩西

因為廢囉
踢波夾著個自稱踢後但就下下衝入禁區又唔撚回防
你踢晒佢啦

No more Michelin men at Chelsea. Since Antonio Conte arrived players are doing strength, aerobic & flexibility training instead of weights. Sarri continues with that trend. Sarri: “We don’t use any weights. It’s all natural work that we are doing in the gym.” #cfc

Strength, fitness and conditioning training was done by Paolo Bertelli and Julio Tous under Conte. Paolo Bertelli is still Chelsea’s physical coach under Sarri.

有摸西斯轉會消息未？

含撚啦戇鳩仔

支持香港破產

Ruben Loftus-Cheek and Ross Barkley have both been named in the latest England squad

朗尼

告別賽

今晚who睇

估唔到宮狗都咁多正評

屌你老母閪，戇鳩仔先會留意正負評

根本依家連登變曬質，用正負皮去引導風向以為正皮真係真理，負皮就係戇鳩

但大部分人都係羊群心理，見人正皮佢又跟住比，但實際上佢甚至無去理解段cm講乜鳩

所以話，睇正負皮已經係戇鳩，仲要睇完拎出黎講就真係食屎食到懵撚左既世紀柒頭撚樣含家剷黎

姐係你

快d賣摸西

仲以為已經做左海綿寶寶

係咪今晚？

聽日

簡迪

Daddy

有冇我轟whatsapp sticker

等兩點睇無青訓嘅西波

嬲到熄機

走場狗

Hazard正選
希望半場兩粒俾佢抖下

開始信佢玩牌真係會出千

世三正選

都一早講過會出40-50分鍾

巴克利+切中場

青訓只係掛名

Hazard 換 安囝
Pedro 換 Odoi
Barkley 換 華仔

柏度 夏薩特 基奧特

痴撚線沙狗想中出人地後欄定學摩佬玩串個場

期待牙含同cho
仲有切睇
世三麻煩快d出力俾大家睇青訓

希望豬腦開到齋
今場贏到嘅話希望之後hazard kante jorginho可以完全唔踢

邊個踢干堤個位

Z哥斯達 切 柏度 夏薩特 基奧特

重攻陣

半場 炒唔夠三粒
沙狗即躝

今場贏就好 之後兩場真係訓住踢
到時都唔出青訓沙狗就真係好躝

留名odoi無份踢

有份搭飛機已經好比面

車 vs 是撚但

屌啦星咪撚用曬d主力
本土仲要打愛華頓同熱狗

其實都係得3個主力
如果主力黎講

仲要正選果班除左左真奴之外個個上場都冇打足
輪換到咁仲想點

熱狗就國際賽後唔影響
今場快手贏之後可以鳩踢
希望班主力踢半場可以收工

有時keep住個態 踢4-50分鐘都好嘅

最驚佢傷

前場豪華陣 no west ball tonight

等睇丹麥狗畀對面中鋒狎玩

果邊得3度

沒有一個穆斯林是好人

慘撚到
Bate呢場值得拎一分
甚至值得贏

單論呢場 切呢條撚屌都應該比人雪番5場懲罰下

左右閘 替補先係最逼切
Cls

最後果球好痴線

值你老母得咩

咁計既話當年車路士直頭唔值得拎歐聯啦柒頭

咁都要出黎攞彩
真係無叫錯你陰陽屎忽鬼

踢波計點數，中柱2次當入一球好唔好啊柒頭

無黑哨無誤判，成王敗寇比你講撚到唔值得贏

起身
咩事重攻陣都得果0:1

切狗廢到戇鳩

下季拎去換Harry Kane了

廢囉

英人雙中場太廢

基佬入波但都好廢，無辦法提速

兩閘直頭廢中之廢。

-6 never die

啱啱先醒

睇嚟係深夜西波

下場歐霸
Bulka Ampadu CHO 正選

西波 好彩睇得一陣

嘩 黑碧隻腳

切點柒法

訓左冇睇 係咪深夜西波？

有冇圖

琴日場波 對面竟然有人著短袖

嚟香港踢既話佢叫定黑車都得

踢慣 唔怕凍

似乎係

-6 足球never die

比學費、機會佢既天神點

訓左無睇
又深夜西波

-6 clean shit

一無安仔帶住隊波踢就踢到咁
仲話出青訓出剋神惡道，笑死人咩！

咁都唔使輸

天神+雞曉

波已贏

線已出

安出30分鐘 CHO出10分鐘

又出線

又有得踢

歐洲唯一不敗

沒有安~怎敢撐Chelsea~

不敗奪歐霸
應該頒個金歐霸盃

覺唔覺利狗件新衫好型？
希望車都可以整番件藍車

整番件藍色戰魂

今季應該全季不敗奪4冠

Me?

尋晚真係睇到訓著左

琴晚2點幾責醒，仲諗住咁好彩睇到場波，早知訓番好過

半場頂唔順去訓 太閪

好彩琴日點幾開波
3點幾睇依啲波真係人都癲

琴日件作客都幾靚 有啲design

利記出件新衫型到呢...

我講呢件

我直頭係梳化恰著左幾次

社區盾唔計？

咪係sarri 第一場就輸咗
唔知點解好似唔計咁

慈善賽唔計

輸左唔計

鏝讓獌 球半

馬會又派錢

社區盾都未開季

可以換6個人我當咗佢preseason friendly

yes
不嬲都係慈善目的嘅friendly 黎

正式比賽點可以換六個

丹麥狗唔該躝啦

因為真係唔撚計
Pre season比賽嚟

你隻賤種狗不嬲都癲架啦

莊拿芬達like左迪加講車仔既post

#WelcomeTah

簡迪like左馬杜迪講祖既post

#ThankyouKante

琴晚係我人生第一次
睇車狗睇到70分鐘頂唔順走佐去訓教

應該閪唔過干地焦土打鏝掛
果場真係睇波生涯最閪嘅90分鐘

個場應該係足球間史上最閪
未開波已經話左比全世界知認輸

比較冇意思
尋晚果場閪之餘又大霧
催眠一流

天神真係笑話黎 偽隊後生起碼強過 天神咁後生已經賣緊笑

Cahill炆到大力推9佢

風光過

5大聯賽入面
我車係唯一一隊可以本土聯賽同歐洲賽同時保持不敗既球隊
問你死未

干蛇告西女人 小二花生

成20M會唔會大胃口左D

對個銀碼冇乜感覺
淨係覺得件事好多花生食

天神做過咩

學高列巴尼

死球叫佢行過啲Mark人條基佬企左係Cahill 格離

閪女人係你老母呀?

關咩事
啲錢係閪女人荷包出我支持干地嗌夠200m
但依家告得入嘅話係用球會錢賠

支持賠埋合約淨低既人工
果8m干地想點樣

佢係告球會唔係告閪女人
你有冇搞清楚先

閪女人係代表球會炒人
咁干地點直接告閪女人?

冇痛腳俾球會揸住嘅話
我支持賠解約金
但果啲咩名譽損失就老閪都唔賠
明明球會傷過佢

當初肯賠錢炒人已經冇事
仲話閪女人叻

係咁有guts 直頭唔好主動搵人庭外和解啦

PREMIER LEAGUE 16W 22D 70PTS 頭四無緣
Europa league last 32 first leg 1:1 second leg 2:2
away goal出局
fa cup carabao cup champ

迷干仲睇得件事咁過癮
為左自己憎西女人既怨氣以為可以同到佢攬炒
今次賠左的話
之後下下炒人對方都要拎多8m推你全家做雞都唔撚掂啦

最好笑就係上年為左反西女人就撐干地玩焦土
以為咁樣可以收到西女人收皮
結果咪就係隊波收皮尋晚要睇埋D垃圾歐霸西波

迷干黨籌旗8m英鎊出黎比干狗啦屌你老闆

當初跟足合約賠咗解約金就無位俾人告啦
扭完屎忽花擺球會嘅名聲同金錢上枱

你都on撚9
球會冇跟合約做野
人地告你上庭要賠多過最後一年人工根本好合理
賠約多咪等法庭判

唔係以為去數就咁比返條數就當冇事呀

唔好講到跟咗合約俾解約金炒人
人地仲可以下下隨意嗌價要多幾多先得架
你估大陸咩咩
任佢嗌價要8億就8億要9億就9億

又告 車狗咁多官司打

你係咁愛球會咪叫球會炒撚左個臭閪去
係個臭閪做錯野先搞到球會比人告

SMS事件/press con屌高層/焦土輸波
佢何嘗唔係擺球會名聲同金錢上檯呀
比你渣數就死撚得啦
比個下屬玩野左全季都唔做下野

叫炒佢咪即係叫油王走
油王=西女人
你唔想認都要認

干狗盲反電欺

如果干地真係犯咗合約入面啲規矩
eg.公開屌球會屌高層
我就支持球會跟合約炒人唔賠錢

連登仔做高層日日夜夜比個下屬公開屌都可以當無事發生

咁鐘意攬住閪女人咪賠錢
咁呢件事有乜問題

反高層反到傻左
sms叫哥狗走果d，就算唔係marina揸數，球會真係買返隻lkk比佢，球會都係蝕左，咁樣唔係損害球會利益係乜 點解要賠
你唔滿意可以自己辭職走，唔係可以拎球會財產黎焦土

球會覺得有問題可以告干地要會賠
一單還一單

呢場波真係世紀大災難
輸就輸1比0 感覺上輸左廿比0

今次內戰支持ocebb

三單野得press con屌高層可以有位入
教得差定焦土可以點證明 大部分領隊都係教得差被炒架啦
沙皮賣去下體56m 中超買人要一倍稅之後都無可能賣7,80m 啦

你片面之詞鳩up 啫
我夠可以學你契哥老鼠上身話我自己全世界揸數最叻最識波添 無意義嘅都

睇到灰

你搞清兩樣野先 西女人告佢係符合西女人做事嘅邏輯
但唔代表佢做高層做得好 連登仔又唔係西女人本人 睇到西女人做高層做得唔好有咩問題
係你自己當咗自己係西女人係高層由呢個角度出發添
下下代自己係高層角度為佢諗 紐卡素個死肥佬cap球會水都係身不由己添

成日話焦土輸波好on9
天神交學費，雞曉自爆都幾場贏變和啦
再唔計巴閪幫一個傷一個無心踢

你覺得戰術差，死攬352，八十幾分鐘先換人，無問題
焦土？落左order 唔好入波定叫後衛領先緊要自爆？

根本呢點無可能擺到上枱話佢違反合約
點用證據證明咩所謂焦土先
俾人炒9成係教得差架啦
你話佢俾指示球員放水就唔同
咁唔止焦土 直頭打假波添

焦唔焦土的確係冇得放上法庭講
但擺世三假9放長傳呢啲球迷有眼睇

好記得果球豬腦出波比夏神

呢樣真係cls 揾個矮撚做g點

世三好似卡通片d人咁彈起

雷斯係廢咋

Btw
有d野局外人未必知得最清楚
Eg 黑人走個陣俾車迷、英媒吹到佢係無辜
半年都無已經玩到摩納哥入降班區

最強Target man - hazard 迷干又贏

派清

仲有落場坐係梳化睇波，睇完收工

派清回歸！！

小弟新黎，可唔可以講下派精當年威水史

冇得放上庭講已經收皮啦
屌管理層就可以唔賠
屌你唔買人 同直接屌你老母係兩回事

呢個世界大把CEO同老細頂兩句啦
講兩句就可以炒人唔洗賠
呢d野真係唔好拎上庭講 比人笑
返中學屌老師全家就比人記大過姐

講咁多係得狗達可以計條數出黎話有幾多損失

撐球會唔代表連呢d是非黑白都唔撚識分

公開講公開屌咪影響球會形象囉，講真安仔夏狗魯迪加公開講不滿戰術都可能有違反合約，睇球會撐唔撐佢姐
講到錢係咁抓爛塊面架啦
舉個例子出黎都唔撚同，你係登報屌柒公司定有人訪問你咁巴閉呀

自己google search "派精” “偉論” “lihkg" 喇

企開啲啦屌你老母企係我後面做乜

性價比普巴

天神瑟瑟縮縮咁

歐聯冠軍中堅教細企位點夠膽駁嘴

但佢之後都係企返係雞曉隔離

老鼠每日清醒時間

咪告干地影響球會囉
如果告得到

依家唔賠錢就有得告喇

痴撚線尋日果場原來係Kepa Fc

丹麥基佬歐聯交學費之後好似一沉不起咁

丹麥狗躝啦，邊條柒頭話唔買vvd要比機會條死乸型啊

依家唔係屌唔屌焦唔焦土而決定賠錢
最重要係份合約點寫
球會認為干地行為係違犯合約->毋須賠錢
干地認為自己完全遵守合約->須要賠錢

冇球迷知份約點寫
上到法庭雙方都係拎返合約嚟打
所以我一直都話係睇干地有冇違約
有->支持球會唔賠分手費
冇->支持球會賠分手費

出卡巴叔應該輸左
希望Kepa 快 d出IF 卡

咁如果真係有違反合約咪唔使賠囉，你咁萌塞既。
球會一直都係用干地有違規行為做理由唔科水，後期直頭串到搵古迪仙尼代佢同球會傾 (有錯通指正，記得係干地唔肯出席，唔肯定係咪古迪仙尼)
球會炒人不嬲肯出錢，擺明係干地態度真係差先搞到咁彊。

件事好簡單
告贏就係威
輸左咪柒到飛起

咁好多case都係咁架啦

我覺得應該要告返干地要佢賠返dc個差價

搵估價師評起碼要賣70m啦

依家賣得61

球會唔使佢賠，干地仲好意思拎名譽損失費，佢係咪忽撚左

琴晚對住隊垃圾
都比人食住個勢攻番轉頭
垃圾車

唔講都唔記得臨尾串到會都唔開
咁都唔係違約

巴迪算係歐聯常客黎架ching
何況呢d地獄主場天氣又差
皇巴去到都未必打得順啦

尋晚唔係雞屌最後果腳1：1咗

呢下好似係天神掛住同球證嘈
Cahill叫佢咪再嘈埋位mark人好過

打擊好大，自信心完全崩潰
好似明白到自己其實冇咩料到咁
之後就開始夢遊球場冥想人生

呢野俾人咁大力推完
竟然冇自然反應望返係邊個推佢
淨係傻仔咁望住個球證口upup.....

用返上面正經撚講 我地連登仔黎咋
都無睇過合約
點去確定違唔違約

法比hea mark.gif

死攬法比
干狗

好彩kepa真係有料 25狗繼續比人中出啦

講道理又變正經撚😭

形容黎啫，唔係貶義
詞窮，梳

全世界最醒係你啦

迷干狗真係唔配做車迷

I love kepa

開季輸比鏝城個時有班撚樣話依d就係進攻足球既話干地真係死唔眼閉

依家含家剷收曬皮

嗰條傻鳩黎
仲有死屌唔俾Kante打防中嗰啲

得罪講句
卡膠作為隊長咁撚樣對d年青球員
秦利好波過佢咁多都無佢咁囂張

On9
唔出聲又話佢冇隊長風範
況且只係叫佢慳返啖氣唔好嘈mark人咋喎

Mata有無得諗 好似話49000唔續

算啦cahill做乜都錯
俾著azp咁做就熱血真隊長

呢下佢唔出聲又話佢作為隊長縮埋係天神後面架喇
盲反就收皮啦

比賽緊 個人躁底
你係咪男人黎

就咁睇呢張gif係可能係有d肉酸
但成件事就係對面準備開罰球
Cahill一路指揮緊人mark好位
但天神on99仲同球證唔知拗乜
Cahill提左佢一次唔理先推開佢

派清冇睇場波一上水又派精呀

屌你咪屌你
講明交學費就緊係屌你

況且根本就好少事
連屌都稱不上
吹到話佢擺款蝦細路

係咪加快左個速度
邊有咁大力推

佢返黎大家開心
但咁代表左球隊倒退緊

巴哥

都係做後備架咋

就算cahill動真火屌又有咩問題
屌你個個準備緊守死球你掛住講數

成條龍骨得返Cech仲踢緊

派精真係上親水都咁搶口

艾辛 阿高

Blue性澎拜

丹麥狗仆街！

而家退居二號龍 不如回家做啦

咁卡巴叔又點，當佢condom？
懷念舊人都唔可以忘記而家現有球員既功勞。

1hr 4mins

浦銘心

卡巴叔本身就係condom黎架啦
30幾歲先加盟

炒車
其實只係輸左場決賽的
未官宣唔計

估唔到skysport都炒車

林伯同JT都有留言

錯post 🙇🏿🙇🏿

無巴哥就無今日嘅車仔

皇馬為買斷高華錫標價5000萬

據《倫敦晚旗報》報道，車路士有意買斷目前租借在隊的克羅地亞中場高華錫，皇馬也沒有關閉談判的大門，不過他們的標價在5000萬鎊以上。

報道稱，皇馬為了安撫球迷們，表示高華錫的租借只是暫時的，他將在2019年歸隊。但《晚旗報》透露，皇馬還是給車路士買斷高華錫一事留出操作的空間。

《晚旗報》表示，車路士尚未完全決定是否要買斷高華錫。其中一大原因就是他的價格，目前高華錫在皇馬的合同還剩三年，他的違約金是2.62億鎊。雖然皇馬應該不會要違約金的價格，但若他們想將高華錫變現，他們的報價會在5000萬鎊以上。

目前高華錫在車路士的外借生涯已經過了三分之一。《晚旗報》表示，雖然高華錫的技術和跑動風格都和夏薩特有些相似，但和他的競爭者相比，高華錫似乎還缺少些效率，目前他只貢獻一次助攻，還未有入球。

#WelcomeKovacic

值啦
至少都fit個體系 下季唔洗夾過
5000萬買個24歲正選級中場
依家個市場黎講都差唔多

5千萬抵到爛 唔該快d買

直頭抵到爛
巴卡40m

對我黎講
近年要用到抵到爛黎形容真係得Kante

閪女人：只要干地願意庭外和解，或干地敗訴需向球會賠款23M，買斷高華錫是指日可待。

急不及待要睇閪女人同皇狗討價還價

佩狗：5000萬一手交錢一手交貨
閪女人：唔再搞夏薩特ok?
佩狗：ok，5000萬速榜
閪女人：幫干地填果23m ok?
佩狗：
閪女人：4800萬ok?
佩狗：
（拖拖拖）

【體育】曼城鋒將史達寧於周五與球會續約至2023年，周薪高達30萬鎊。

23歲史達寧（Raheem Sterling）本來與曼城的合約在下季尾就結束，但他以出色表現令高層提早與他續約至2023年，而BBC透露的30萬鎊的周薪使他成為英超高薪一族之一。

300k

我地有新林伯+未來林伯+英格蘭普巴+性價比普巴
洗撚要隻高華狗

可不可以講番邊件打邊件。。。

巴克利
MM
之後果2個唔清楚

Barkley,MM,RLC,Baka
應該係

笑撚到

講真 如果Derby升到班
借多季MM比撚仔啦

2分

5千萬即買啦屌你，買返黎含撚都抵呀

其實唔需要高華狗，我覺得巴卡係防守上比佢更強，進攻上比佢更多元化

5000萬送多隻巴卡又點話

有猛料

內部消息，對熱刺前夏狗會續約

為黎倫敦做好準備

加多件摩西

硬係覺得rugani瘦到咁 身體對抗會好撚差

意大利基斯甸臣

Micky Daily
上次接待講中左續約消息
只係誤差左1小時

未來10年中場我地玩哂

agree
正如willian 入波都比人屌一樣😂

2h

車路士三大核心 hazard out

No ball no party

我=凱多

車區4大垃圾=超新星

一個二個比我秒殺屌打

除左安之外另外兩個係

咪撚盲反啦傻閪

你睇下你似乜。。。成個傻鳩咁

事實我係車區權威

識波指數完勝你地班粉腸

夏薩特續約幾時官宣

對熱刺前，我估係國際賽後

cho勁得好交關

完全係新c朗

飲水今季坐過後備席未

Edit完？

今晚林伯vs泰利

臨尾一場上elite 2 本身好緊張 但入左一球之後條友走場 上到黎呢個level個個都好大壓力

咁犀利

加油!!!

坐過

錯post喎師兄

電腦NOWPLAYER升級左
清左好撚多

今晚秦利對撚仔

冇錯呀 嗰邊啲人惡過狗 post咩都屌人波台狗

training比哂佢？

以前係打哂格 360P咁
而家至少都780
好感動

迷干仲衰撚過利狗獌狗阿狗

返安仲 on9 過猁獌阿熱鏝

今晚好似無場波好睇咁

啱啱個埸英冠波咁

西咸主客和-1， 4.5倍

買唔買得過

李城

沙利做愛大大力，主場做愛極刺激！

李城好睇咩
不如睇下kenedy表演

點半德甲

堅離地斬得咁靚

ake

可唔可以教我玩fifa 一半勝率ONLY

rondon勁撚到

矮撚做中堅 注定乞食

係咁多料

留ake會係車比大屌到入地底泥
賣走有光環

場場波都咁悶，有d眼訓

睇多啲沙利足球 你張if好勁

西咸隊西波年年買咁多有料既人而家走去幫哈多士破處

哈多士 > 西咸 = 垃圾車

林伯比泰利炒

車都好鍾意幫閪咸破處

no MM 譚仔入波

肥賓贏一場19跳上14

今晚得一場波值得睇
BVB

Saha又傷

Saha揀波睇

打我地就出盡奶力

晶宮有沙夏，西咸有小豆

Chelsea to battle Serie A giants to sign 'new Pirlo' Tonali

The Blues are keen on the €20 million-rated Serie B starlet, but a host of Italian clubs are also chasing his signature.
Chelsea are tracking Brescia wonderkid Sandro Tonali, who is also drawing interest from a host of major Serie A clubs such as Juventus, Inter, Roma and Napoli, Goal understands.

The 18-year-old has been so impressive in Serie B that he has earned his first call up to the senior Italy national team and is being widely described as the heir apparent to Italy legend Andrea Pirlo.

簡單啲講就係我轟追緊意乙新派路，沙利睇好佢做新佐仔，同時拿玻利祖記都有性趣

另一單新聞係沙利追緊疤個Dennis Suarez, 不過source 係metro

仲有一單係TheSun 報我轟有意追般尼茅夫個Callum Wilson

The Sun

我轟追Kane 包皮 Bailey 未？

buy基沙文la diu

Derby 0:3 AV

#1

sissoko正常返咁多

sancho勁撚到仆街

Sancho勁到 d隊友

多對拜好撚好睇

艾卡沙勁咁多 出咩gotze打假9

反杯

lamela條撚樣抵撚死啦

下半多仔好有火

Jordan ayew垃圾到仆街

但都係未追返

過山車咁

利雲

Rues真係型撚到

最尾差少少真係追和
R山勁返

利雲係好勁 可惜我地有達

原來有多vs拜

今年終於唔係拜超

你講出嚟自己有冇笑

Morata>Kane
傾哥打精宮隱咗形

我達有的是未來

認同

今晚達仔會上射手榜首

多樣道理 baka都會勁返

支持比機會巴卡

今晚對李城，topic叫左躪蹂李好唔好?

利市李城

老鼠終於痴咗線

屌原來對愛華頓

咁叫 勝愛 算啦

好想俾richardlison 瘋狂中出

又要睇azp出醜

勝愛機器
瘋狂勝愛
再次勝愛

勝愛機器韋禮安 再次絕殺愛華頓

馬會傻左？開垃圾車-1/-1.5？

依個盤通常都淨贏1球/和波

點贏2球 我地D攻力

今晚3串1 鏝 猁 愛

達子帽子戲法 大殺四方

未知出唔出到

十球機會 入兩球

11場入27球
英超僅次鏝城
有咩問題?

今晚咪又係會屌足女人達60分鐘

屌佢幾多分鐘唔緊要 執到1-2球都收貨啦

達狗埋門差還差
同其他球員入到波有咩關係

tonight love china game

終於批左張白卡比我

Chelsea have reached agreement with Brescia to sign 18 years old youngster Sandro Tonali. The fee is around €22millions. #CFC

冬季第1簽係簽幼齒

熱狗今季已經幾場打得好差但係贏一球

佢叫你收嗲啊撚樣

又0015

計錯數 ，睇開英國時間

曼狗打比係差唔多呢d時間

好波不如好運

今晚番工睇唔撚到添

今晚贏幾多好

頭先用車打愛狗贏5-0 保守估計比數一樣

達應該都係好似小豆咁上場柒下柒下但偶然入到下波咁
唔洗期望佢做到咩

小豆25歲果陣一定勁過達子

除左利華古信，去到邊都無正選就算鳩數啦

今晚獌不敗
Even會贏

入撚到波你仲想做到咩
依加個問題係入唔到波

但話小豆勁過達就真係on撚9
格黎飯香d咩on9

今晚有機上榜首

不了 想睇摩狗哭喪

想睇456

今晚支持摩daddy

今晚支持鏝城
因為獌呢期好串，想打沉佢地

支持獎門人，super

今晚過三關 先有猁主場失分 次門我轟輕鬆取勝
尾關摩佬被數再發爛炸

獌係串，但相對無威脅
我情願鏝輸，等佢地個勢無咁勁

打和 Super !

We need courtois

和都偷笑啦

牙朗唔lur地又或者one two冇扮睇唔到已經贏左啦

支持daddy

巴克痢絕殺追平我勁唔開心

希望今場獌聯贏

支持 上場絕殺祖狗
今日456金錢足球

有幾傻西既人先會撐摩狗

折撚晒成售架車

淨係賣mata 用oscar 已經要屌撚柒佢

仲想佢贏

anyway 100% man c win

打和啦 super

無普巴 都幾難有分

沙拿聽到沙治奧都驚

富咸身後波放題

Nowtv條友痢撚黎？

有越咩

on9 食錯詐糊仲輸埋

原來有越

富臨

好似有包到越位

羅拔臣出左咩

諗起卡吐反勝日本仔粒龍門球

羅拔臣好似包咗喎

好似包咗喎

第一個冇點波都有參與進攻
點都有越啦
不過咁輸好on9

超級黑哨 英超請盲人做裁判

富咸輸硬，呢d一來一回波最傷

諗起我轟唔支持var真係得啖笑 自己又唔係有優惠過人

係喎下面包咗

富咸慘到 入左波都咁快開 Alisson

死利狗黑鳩人仲大大聲

上場狼隊又係咁 明做d弱隊咁

now得獌同痢，無呢兩隊既時候就變曬鏝

屌我自膠

要炒了

正常 富含後防非一般廢

Full team

睇下女人達今場點

Cheek

CC龍18歲嚟講都幾勁

未開波 屌下女人達先

左狗咁打落去會唔會死

牙切傷左定廢得濟

切

肥沙留鬚型左

上場柒掛

睇個bernard同托柒輪流爆鳩兩隻閘

moses去左邊

躝緊

要輸了

米祖域又癡得幾靚

淨講支點勁到痴線 hold咗幾球

有richardli 加埋禾仔

點解出安唔出柏度

又出達 垃圾！！！ 鬧定

用巴西剋巴西

勝愛

敗愛得唔得

唔出巴鳩痢？
愛記d波都好西下個喎

Pedro上場幾乎打足全場

屌定先 屌你老母垃圾女人達

愛記個陣睇落真係勁

柏度先係沙利波既關鍵

唔比巴克利倒戈 知佢實出醜

因為柏度係前鋒 安仔係playmaker
我地d閘位太廢 又要放世三入禁區 唔出安仔唔夠策動能力

有無link

即討post 呢

佢同切上場咁柒
算數啦

切真係比人雪

有冇topic提供
主場勝愛
勝愛莫拉達
今晚食糖

勝愛派對

世三星期四踢完咁快又踢正選

60分鐘啫

我寧願佢60分鐘先出黎埋單

[勝愛派對] 車路士 vs 愛華頓

韋利安雙11做愛日

車好廢

真係盲

azp真係廢撚到

又西波

達狗越撚夠未

達 世三 佐狗 out

沙狗

垃圾車

又越

無得咁計，之前佢地無李察李臣，無賓狗，豆腐渣後防

笑死人咩

永遠踢歐霸啦垃圾車

學人做列強

鋒都冇個學人做列強

morata件垃圾一場越成十次位
比人吹完又成隻小學雞咁係度吠

最有威脅個段就係世三策動
依10min一冇波到佢腳 進攻即刻冇力

巴克利

仲有人J咩核心一定要出

主場和哂 下半季作客踢乜撚

進攻足球？睇過？睇過？

兩閘個種廢真係

西女人又贏15m英人>垃圾巴克利>西女人又贏15m英人>垃圾巴克利

又跌又越位，同打少個有咩分別
仲衰過t9

今場踢法閪到

自己拉邊食住個位但又唔撚回後
仲要on99又跌
大小腦都有問題就真係咪撚踢波啦

沙sir>沙狗>沙sir>沙狗>沙sir>沙狗

死撚左佢成隊垃圾

莫拉達快撚d走啦
10場廢足9場

2隊利市閪隊快手空難

成隊就完場都唔想攻
仲係到鳩猜

為咗女人達 浪費咗幾多分

未撚見過咁撚廢既前鋒

即係下場沙sir食熱狗

樂觀d睇

屌佢老母廢達成場淨係越位
柒頭安單刀果球又唔橫轉比廢達
屌佢老母呢場睇到人都燥撚埋

今場戰犯：煙sir

呢場 沙利同達狗

莫拉達真係痴撚線

反巴克利又贏

波牛就係波牛

唔好淨係屌達
今場除左kepa rudiger全部食撚左屎呀

法比仲係咁回後

牙朗打正前算啦diu

最錯係換走高華錫

法比執起舊泡放前左

沙狗真係可以躝啦

真係好撚廢

屌你老母巴克利摩拉達七頭安 一日唔清呢堆垃圾一日都唔會變強隊

達你打瘸隻腳退役啦 唔閪想踢波就

法比回塘得好勁
比波都差哂

屌你老母臭閪 廢達越撚夠位未 又成撚日跌
最尾有球又推去死位唔傳 唔知以為嬴緊
快撚啲去死啦

越line達

屌你老母死沙狗

5個月點都訓練到d野出黎
但呢場我乜撚野都見唔到
人又齊章，踢得仲柒過16-18干地四殺愛狗咁

Sub wt q barkley onlun9

迪加一個打哂

出法比已經on9
左真係法比強化版黎

首席戰犯：煙狗
次席：女人達

出世三+女人正選仲想柒幾多獲
世三次次都俾人chur到後段無晒力

季初幾好
越打越有返干氏足球味道

所以就話，巴克痢同達狗就算入到波有助攻，都係無class

夏神咁既態想踢皇馬？
死係車吧啦

巴克利好撚廢

迷安有無野講？

左係老法比強化版je
全盛應該仲差一截

Positioning勁撚差
人地縮到咁後黎打都越咁撚多次位
第一個換一撚定係換基奧特入黎波
莫拉達成個黎m既女人咁

進攻個班太垃圾 次次打完歐霸特別係客場就腳軟

兩條友後場一d策動都冇 完全唔打算嘗試
中堅焗住直傳上前咋

鳩猜到過火
一早中場斷開哂就玩豬sir斬叉燒啦
仲係中間慢慢彈
彈完幾十下都未到禁區

仲有巴克利踢波真係好妹
啲決定好似永遠慢一步咁

我屌咩人要你批准?

要屌曬全部?

屌你老母莫拉達唔死都冇用

隻mina幾對板 疤良心店舖

好少咁憎一個前鋒
以前f9都唔勁
不過佢組織上都交到貨
依條柒頭完全係黑洞
搭多d直升機啦

最後個個換barkley真係屌左聲

緊係講緊依家啦

5次越位全部都係個柒頭達

個段攻得幾入肉但就係差最後一腳
換個end product好啲嘅巴克利出嚟合理
錯就錯在條撚樣踢得柒

越來越有當年avb味道
開季改革狐假虎威，以為改革成功
季中崩盤

隻巴鳩利行撚完波運 露晒底
2線無腦波牛就永遠都係

近呢兩場沙狗露哂底啦

出法比無問題
佐真奴要打短傳先有用，但愛狗守到佢完全無位，仲要有黃
出法比打長傳兩邊

係你未見過妹迪姐

新林8？

你係咪有燥狂架其實
純粹想話全隊大部分人都食屎你都要走去駁
淪落到係連登都成個傻鳩咁

成場得換完人果10分鐘好波

屌你老母垃圾球證死全家啦你老母臭閪
叉頸推人唔撚吹
沙利個調動又係R爆頭

一入黎鳩射個腳已經知佢比人噓到上左腦

最後果球自己跌真係笑撚死

快手買前鋒

70分鐘後真係conte ball嚟

佐真都有轉邊

究竟沙利除左433之外係咪唔識打其他陣式
明明馬高施華企晒位守左真奴個位+擺晒大巴
咁都唔換基佬入黎打雙箭頭玩高空轟炸
中場已經塞晒車仲係度猜猜猜

球證今場算係咁喇
車上半場佐真奴果腳都紅得

因為世三沉

沙狗Out
蘇拿In

蘇狗Out

Next 林伯
仍然期待

屌你老母成隊波想拎三分
佢老母狂越位幫人蹝時間
屌你老母唔想踢就走啦仆街

沙狗完全信任咗達狗
但佢真係信錯

真！我地要d強悍形前鋒

乜撚野Sarri ball 尻搓就尻搓啦 邊度有組織呀睇過
兩隻閘廢到一個點 零攻力 完全無一次落到底出波
女人達條垃圾今場越撚左幾多次位 球球起步凸個幾身位 英超旁證盲極都見到你啦大佬
柒頭安唔該真係好行夾唔送快撚d走 無作用都預左 你老味個球女人達空晒都唔交自己射出界 班巴閪幫最好死尻閪

你叫人唔好淨係屌達，人地屌咩人要你問過你?

含撚啦柒頭

戰術上冇問題
但可惜法比今場連波都傳唔出咁

個球真係on99
明明要搶攻仲拉邊倀住個位但又唔回後
唔講以為嬴緊一球拉布

Wc西班牙黎 根本傳埋d垃圾波

上半場都係

冬季拿拿淋攞簡迪換pogba啦 右路進攻仲柒過哈德斯菲

沙sir係唔係除左433 係唔會打其他陣

今場打到咁差唔洗輸仲0失球已經好好，
今場夏三好少現位拎波，我估未100%

世三60 分鐘果段有爆左段
上半場又有餵到達狗半單刀，但佢自己跌

世三無力 換隻波牛又錯唔哂 不過無料 最大問題都係箭頭

最抵死係hazard後段見到條撚樣係咁越位都燥哂火想屌鳩佢

Keep住長傳左邊
On9我都識守喇

今場牙朗激到世三仆街，幾球都唔配合

你有無見過哥迪奧拿攻唔入去推件中堅上去高空轟炸啊戇鳩

根本係未夾熟，我唔覺得繼續433有咩問題

全場都搵緊機會，把握唔到咁解

世三傳比柒頭安果下靚撚到

達狗踢殘奧算啦

達越位派對

成場不斷越位+自己跌低
dllm......

已經無心機理尾場
好洩氣 隔離big6大戰 自己都無把握機會

講一句就講到我要吩咐你地屌邊個咁
你估真係以為係老鼠大佬呀
個個當你傻鳩咁笑咋柒碌
字都唔識多隻又要柒就打開窗跳落去搵你全家打牌啦

一月買咩前鋒好？

對面密撚到想搵位現都難
仲要世3次次都吸兩條友黎夾，其中一個必定係基耶

基本上大部份有威脅射門都係世三創造 再唔係就阿朗射

咁貴買達狗返黎谷住用

牙朗永遠都企定係邊線等人比波佢
都幫唔到拉空位比世三

達狗又係咁 企位永遠越位諗住傳果陣走返出黎
變相人地mark死中場

唔係製造唔到機會,係自己射得差+Pickford勁
好彩後防無賴屎

我都準備訓

屌你老母莫拉達

唔換豬腦入黎 靠達狗真係食屎

今場和波都宣佈咗同冠軍無緣架啦
前四都仲樂觀既

今季前四收貨

有球夏三半單刀射得麻麻

仲有kante 煙狗識用未

把握力好d既下半場出黎個段應該已經入左波可以lead住黎踢

安我真係屌佢老母

達狗30m有無人要

迷安真係賤過狗

達狗好撚廢呀>達狗好似有啲進步>達狗終於入波 >達狗好撚廢呀

其實阿狗贏2場+車下場輸比熱就落第5喇ching

個下真係貼撚住條柱出

🤦🏻‍♂️歐洲唯一不敗

有球施格臣禁區頂空晒諗住輸得

算鳩數啦
開季果陣邊個諗冠軍
而家仲未駛輸已經算係咁

不過前四位都仲未係穩陣

根本打陣地kante就完全冇撚用 寧願沙狗出RLC打佢個位

今場安果入就真係黑世三

果下射係咁射架啦，唔入都無計

今年爭前四都無失分餘地

下場贏唔到熱狗可以專心歐霸

屌 開季個勢開得咁好
點會唔諗冠軍

應該同柒頭安一齊快撚d死

似當年對曼城果球

愛蛇攻擊力 > 沙狗

開季前仲笑愛蛇+買水課
看誰笑到最後

又有偉論

今季 西咸同愛痴呢2場真係傷撚到仆街

5個月唔係想隊波轉型呀
前鋒,右閘呢兩個位好明顯要換過人啦
達狗真係好撚on9,個腦有問題
azp真係唔岩踢呢d波,完全冇諗下一步可以比邊個

Kante我覺得可以比時間,對比岩岩踢果陣已經好左d

阿記啲入波組織靚到

見d人咁都屌真係笑出聲
個下面對龍門唔通唔射
一陣橫傳比人閘到又會屌做咩唔射

哥狗唔會推件中堅上去但都會換多個攻擊球員博一博
我地就剩係識位換位死擺433
唔識變遲d俾人睇通條路有排失分

如果熱唔泊大巴應該會好踢少少，起馬多少少機會射波

果球射都好合理喇
傳就實入咩個位又唔係空哂

1月買閘啦大佬
左右都唔撚係路

下場打熱狗冇得失分了

繼續J不敗

對面基耶就踢到上季簡迪咁

下場打熱又係國際賽程之後

果球唔入真係屌撚左出黎
隔黎個廢達空撚哂

呢球真心唔屌
屌佢全場零作用

試下比件azp同alonso佢
入波應該小兩三成

d人打得fifa多 踢真波正路都射左佢啦 唔入無計

今年啲強隊痴撚線咁唔會失分
和真係好傷

今場個陣無咩問題，係整體球員跌watt

其實調kante返防中真係好難咩？
kante打咗三個幾月，明顯唔適應同唔sharp
宜家場場唔知佢做咩，跑來跑去

俾人屌我都係咁話。

正常都唔傳啦大佬

個中堅包緊，傳左肯定清到
一定係射果個位

打鎚仔果場同今場最好機會
佢都射失 兩場都係佢肯橫傳就好大機會入
又唔知自己射術踢撚左成10幾年聯賽入波都未過50球
就知條撚樣幾撚廢

沙利對陣式既執著仲勁過干地，干地都會試下雙箭頭or抽走個中堅

屌你老母閪你條懵撚係舊登開始扮車區大佬同班傻鳩手足互含左好撚耐

大陸哩樣扮陳展鵬

含撚啦柒頭

國際賽後 > hea慣未訓醒，失分
歐霸/聯後 > 未休息夠唔夠氣爆，失分

呢班大帝

唔係話kante廢，只不過右邊幾個球員技術都麻麻，右路進攻好似無咩突破，好多時候kante都唔敢向前傳或者自己做突破甚至起腳射波，出rlc至少突破能力好d，右路進攻都生d喇

岩
kante防中
jorginho打b2b

艾馬利個種有前冇後打法，又晒體力
對弱隊人地龜縮打反擊好著數
沙利套戰術根本穩陣好多，今場只不過係達踢到上晒腦
唔好下下隔離飯香啦

嘩

咪撚吹RLC啦
上場踢到屎咁

夏狗咪一樣炒

條友不嬲都係鐘意踩鳩自己隊波去吹噓人地

Kante 今場都走左d靚位出黎，係final pass 比佢個下，同埋佢起動差少少

又用一場表現黎做定奪

法比個球比得差撚到

未build到個sense

一味喺度搓 都唔知搓嘜9野 又冇威脅 哂自己時間 曼城搓兩三野到人地心臟位 5，6分鐘已經破薑局

西咸

前鋒＞右閘＞左閘
一月最小買一件

上半場柒都仲寄望下半場 到最後十分鐘直頭想熄機唔睇

Kante個位其實可以比其他人試 但就犧牲左佢

冬窗買到前鋒同右閘都保到前四嘅，無就等含撚

發現和嗰四場都好撚戇鳩

今場失分完全係把握力問題

今場擺到明球員不在狀態，一失分就話沙蛇，呢個陣90%車迷都會咁出

焗攻情況下，佢同巴克痢出一個。傻都識揀啦屌你老母

煙狗
干sir

上場咪試咗Barkley+RLC
個效果柒到

kante out
pogba in

沙狗揀撚咗啦
你睇下個後備名單咪知

鏝第一腳已經黎料

攬住個女人 攬足90分鐘

繼續不敗咁跌出前四

右翼都有需要，下下靠hazard做突破真係踢唔得幾多次，對面布好防，hazard只會不斷推d死位或者比人夾擊，d波有時帶死左，進攻流暢度反而低左

夏神嗰球9篤
佢好態嗰時真係可以好似對利球反擊咁拎左腳遠柱
安柱邊出界嗰球又係屌出嚟
其實下半場機會多咗，但真係把握唔到

一月緊係買d逼切性啦屌
成隊換哂好唔好
右翼位點講都唔會有上面3個位咁逼切囉

你都慶到入返黎

所以沙利仲傻過我

格蘭成個哈利波特個個蟲尾咁

我覺得最逼切

前鋒>>>>>>>>>>右閘>>中堅>左閘>右翼

Harry Kane,Parvard,Rugani/Tah,Telles

女人達真係好撚柒
最後我見佢玩角球旗 以為我轟蠃緊1-0
最後重要又跌 樣衰到

我覺得azp防守絕對無問題，如果右中場換過一個進攻能力強d同埋有個技術同突破能力強嘅右翼，右閘逼切性反而唔高，咁樣攻守更加平衡

睇曼狗互咬算啦屌

其實華石簡迪換位試下都得 左邊有世三

今年azp差唔多場場都比人撚狗
咁都仲冇問題
今年既佢係直頭攻防都冇

亞軍王

1：0

鏝勁到

鏝已入

點解人地把握力咁好

輕鬆到

(笑)

曼城真係勁

仆街原來冇普巴

真·進攻足球

我之前都有屌Azp，但某程度佢係戰術之下要比之前參與更多進攻，可能未適應或者真係唔適合咁打，但如果有對進攻能力強d嘅中場同翼，佢參與進攻壓力都細d，亦都唔洗經常跑咁前去出波喇

250勁左好多

屌你，輕鬆到

就算我地換咗Icardi都分分鐘唔夠佢地黎

英超黎講跟本超班

呢個真

大衛C華屈到
轟冇呢D核心

咁呢隊波都夾咗幾年嘅

施華呢d球員真係買少見少 中距離比波毒到

佢條撚樣傳5碼波都要較炮就算9數啦

根本就唔係踢進攻足球既料

點解呢四場都和得咁戇鳩

佢而家有幾何會overlap走上去人地3閘線出波
問題係佢專注防守都唔穩定

人地夾咗三年都同人地比
要求真係高

英超最後一屆冠軍係我地
17-18打後已經改左名做鏝超

換Harry Kane is ok

Sarri says we haven‘t been sharp enough in the last three matches, highlighting fewer opportunities to score in those games. ’In this moment, maybe it is a little problem, but three matches is a very short time.‘ #CHEEVE

其實睇到鏝城咁勁都知英超冠軍唔駛諗
除非真係換到半隊勁人返黎

有KDB

仲有B.SILVA 迪布尼
選擇多的是

曾經有 重上個星期幫daddy反cup

Sarri says Chelsea aren’t creating as many chances as they should in recent games, given how much of the ball they’ve been having

Pogba係傷定點 當費蘭尼普巴咁用

本來有
但俾摩佬賣左

冇普巴點反CUP
屌

痴線起碼都換morata Giroud 啦

快啲冬窗啦屌

Sarri: ”I think that we played very well for 65 minutes today. Maybe in this period we are not able to create, for how much we played. For example, in the last match in the Europa League we played 81 balls in the box, just 4 opportunities“ #CFC

人腳問題
人地後備係馬列斯 班拿度施華 耶穌

呢三件黎到車都必然正選啦

拆q曬條龍骨

冬窗都唔會買人啦

Kdb我覺得長傳直線屈 施華吊d波 扭波都勁

Very well

馬屎眼MMA

Sarri on 12 game record run for a new manager: I am really proud about it. I have to say thank you to my club, my players and finally my staff. Of course, I prefer three points than a record.“

真心 一月都難買一線料架啦
希望高層唔好又買Zappacosta Emerson之流黎充撐場面

Sarri says he thinks Manchester City and Liverpool could both be heading for 100 points this season: ”It is very difficult to stay close to these teams.“

沙狗在下一盤很大的棋

12和4真係無咩好J 和波好傷

疤又搞笑

事撚但借隻前鋒黎做後備
豬sir正選
達狗躝

阿狗

之後又救返摩佬

狼隊實反杯到啦

獌已經亂哂龍
踢緊FREE STYLE咁

沙利根本唔期望好似干地咁一上任就奪冠

仲話垃圾車想上榜首

沙蛇應該係有料既 但人地人腳同套form都沏左三年 今年真係難過到鏝

理論上痢狗人狗同踢法都同鏝一樣搞左三年帶機會一打，可惜痢記柒字行頭

鏝其實都幾明顯唔同級數

不如買返mata返來

要一月借人
一係條友豪門大後備
一係老將

所以我撐伊巴
借半季condom咁用
踢唔起咪當比佢跟操

費蛇

馬列斯當時傳35m，依度9成人屌鬼話唔想要佢

依家又j啊?

其實沙利算係咁
真係強化既買人得左仔
仲可以不敗
只不過今年前列對中下遊真係唔識失分

費蛇因住又中風

Now d 講波佬話ddg去馬體係downgrade
笑死
馬體有oblak先係重點
Btw ddg可去祖

個樣殘撚到

咁咪繼續攬住柒頭安

人地兩閘落底傳中又快又到位

攻唔入都唔出基佬
陣地戰達仔有乜用，中路輸身位唔夠頂
拉邊玩埋角球旗，然後自己跌底

今年只aim頭四
但今年前列太勁
Bigsix以外失分你都食屎

Pogba呢d關鍵球員都唔用 馬達又唔出

Po霸出唔到
唔知傷定停

一陣出黎救DADDY

事實就係買bailey,美國狗，馬列斯。一樣都係柒頭安正選

除非你話買包皮，基沙文，大巴拿，如果唔係根本無球員有把握爭贏安仔

我唔介意無冠
第一季最緊要砌到個form出嚟
但呢排好似攻唔入就故態復萌
開始鳩吊入去博大霧
呢個問題我先最擔心

入咗血

Mata回家

疤果場咁激

原來疤先係最好笑果隊

事實就係隊波有老鼠屎搞到贏唔到波

同哥狗第1年鏝一樣，2閘慢龍門廢，所以狂比人放2邊有球必應

我地出2閘廢，前鋒閪

前鋒轉harry kane,azp躝屍格路，根本可以同鏝鬥

疤輸撚死人
美斯復出呃飛

今場好多好近磅啦
又中柱又對面龍上身
唔好一贏唔到就放大個問題
明顯我地啲人腳係差好撚多
呢樣冇辦法真係要慢慢執

史東斯中袋教立即起身
阿朗上次

講真今時今日既油王重會DUM一大舊錢出黎買人咩
FF下好啦

最大問題就係達狗
性格有問題好難救

呢個預咗
踢咗咁多年防守波話改就改到咩
但最緊要係show到有心改
唔係嘅話一定改革失敗

呢d先係真控球
87:13

事實係柒頭安今季所有賽事18場得8場正選
競爭對手係柏度都做唔到必然正選啊

你繼續9up以為自己好識波啦

焗用嫁喎
一月你又唔會買到icardi

右翼你唔轉都係冇得同鏝玩
低效到咁出足12場但得兩入球兩助攻

伊巴好呀

睇半場訓覺算 曼城控制晒戰局

真正要換既得morata同willian
Kante azp係發揮唔到但無得換㗎啦
Morata > Icardi
willian > pulisic

咪一樣輪住踢1，講緊100%送安落後備既人根本唔係車路士買到既球員

你係咁憎安覺得佢廢既既，佢出30%正選都夠玩死隊波

而個班人我唔覺得佢有能力100%踢安落後備。而柏度係體系下根本仲係一線球員。打一場半場一定勁過Bailey,美國狗，馬列斯

半場前入唔多一球
獌重有D機

最好唔好買
最好右路廢足一世
都要出柒頭安

我支持買包皮既

無左sane 鏝突破都少左

劇本
MATA傳比屎眼
一射

係呀柒頭安最撚勁
成世人最勁果季聯賽最叻都係入得8球
吹撚到一線球員咁

馬列斯死左腳 次次都係cut in斬左邊盲眼位

前鋒已經係冇可能唔換
而打主攻黎計，右閘真係一定要換
打佐咁多場波，azp助攻上黎overlap既時間都係錯到九彩，論閘位企位成日都錯
干地時期既rcb真係為佢度身訂造
要佢係球隊打閘既話最好係打反擊用

佢條傻鳩駁唔到又係度詐傻扮懵啦
又話買Harry Kane 又話買包皮

mendy長期痴邊幫隊波拉闊空位
又識落底出波
alonso就長期cut入中間爭位踢
好撚on9

人地後防用咗幾億

講緊個踢法
冇啦啦講錢做乜鳩

前鋒要換大家都知
問題係一月可以換邊個

唉
沙狗躝啦

Matabb

上年有d車狗仲笑鳩b silva水貨
今年慣左個節奏同比哥狗放落中場之後開始上力

我一直撐買右翼，只係理性分析買馬列斯，拜利，美國狗都唔會短期內踢得走佢

我唔希望再出現第2個沙拿，kdb既例子

哥狗太勁

睇下屎達0 由一個無腦9扭俠變到成個世三咁

你擺朗去拉邊都無用啦，都落唔到底，對面唔會守架

今季keep到呢個成績既話前4冇問題
要爭冠先要換隻更好既前鋒
事實上係，唔應該期望沙利一季拎冠
特別係turn番一隊打佐n年防守波既去主攻

一方面屌高層買沙包，艾馬臣3，4線，我依家擺明講唔係一線就唔買，你又屌

神又係你鬼又係你啊

頭四拎歐霸都接受到

歐霸要贏啦

曼城現役球員陣容身價高達8.78億歐元（約84.37億港元）

人腳tune到可以接班

照你咁講未即係一世唔撚好買囉
下年柒頭安31歲 柏度32歲
前者根本依舊咁撚廢踢唔撚到主攻
尾彩波佢最撚叻踢

買係要買，但唔係依季。

下季再諗

所以最後都係要換過隻
但又未去到最急切要換
仲要岩岩續撚埋約

你講果d係根本唔撚會買到
一日你最愛果個臭閪係到
一日都唔會買到

你個啲叫頂級
轉會費係untouchable既

你有無見過我話無可能買到Icardi Piatek Bailey?

你唔好將例子極端化黎混淆視聽啦大佬

約都續埋，跟本死局黎

爭多幾年四 阿狗化

正宗神又係你 鬼又係你

5分鐘前先話柒頭安無人搶到佢正選位
依家又話要買右翼

有鏝係度 好難唔爭四。。。

上面依3個我全部撐買，反正唔係我出錢

但有得揀我實揀kane姐

幾時先有第二個杜奧巴既出現

哥狗走鏝實玩完 不過應該唔會係短期內

下季買，盲撚左啊柒頭?

你講到安囝咁勁 無人搶到佢位
下季洗撚買咩

轟同曼呢?

難得有隊波肯無限金錢 零干預 任佢舞
點會走。。。

講啲無可能既轉會目標
仲要成條傻鳩咁作新聞引人做attention whore

喂 你長期做傻鳩都算啊
你仲要扮好撚識波呢下惡頂啊嘛
買兩邊扮識波 我屌你老母啦

Cls 人地個前鋒

下季柏度安仔又老一歲，另一方面夾熟左沙利又會試下新野咪多d機會出場

問心啦，今季買到拜利，佢出到20場?

沙利癲到70m唔要都要留安，你覺得今季買右翼有得爭?

阿古路埋門

上nowsport fb同+殷傾計

前鋒質素

未來既野邊個知?

2:0 勁到

如果當年我轟爭得贏就好

阿古路勁撚到

勁撚到

上年無左盧卡古傳牙古路個時，全部人一齊屌鬼

差鏝嗰幾分就係前鋒質素

亞古路都有人屌 ?

除非利維死撚左
當年寧願賣摩迪忽鍠
賺少成千萬都唔賣比車
根本無老細會好似傻鳩油王
賣主力比競爭對手

原來你都知柏度安仔老既
我買美國仔 Bailey番黎都起碼有潛力

買番黎用過咪知有無得爭囉屌
唔搏咪keep住用原陣到2046囉

當初Hazard我地都係搏番黎咋

佢又扮緊傻鳩啦

唔係話唔買右翼，但逼切性一定係,ST,RB,CB多過右翼

你要講真實既話，補左依3個位仲有錢買右翼?

一方面話我講無可能轉會target,另一方面妄想球會會係4個位置買頂級球員

又來何嘗唔係痴人說夢

大把，FrankLampard_BB條傻閪屌得最大聲

鏝當年買既都變哂主力 世界級 我地而家都有左仔 阿朗 其他位就...

無得出潛賓周咩屌你老母

坐半季叫走人啦柒頭

夏狗法甲冠軍+mvp啊柒頭

果時傳買隻羊又話廢 點知最後黎左個女人

艾達臣係咪紐亞d fd黎 呢d位使咩出

廢龍

上季真係買左成堆水貨

得超人有質素

加埋過億

而家英人除左閘好少上到一線

係兩億幾

當初肯搵40-50m出黎買
巴克利15m買都有得出啦
咁貴買番黎 有邊個球員會無得出？

問題就係點解當初有70m offer都唔賣
就係你呢種原陣最安全既心態

咁我地今季咪攬住柒頭安囉

當年德甲雙10 kd對住米帝，ock，撚伯都無得爭

依家居然覺得拜利美國仔對住70m都唔放既安，有得爭。係咪忽上腦啊

我唔係撐唔買啊，但事實係買完一樣攬安咁買黎做乜，有錢拎去補右閘，前鋒啦仆街

你搵摩狗黎講
忽撚咗啊？

咁係個領隊有問題囉
攬埋d廢柴
巴克利莫拉達柒頭安
根本就踢唔撚到主攻

我當時撐賣bor，但現實係無賣

咁仲買條新仔返黎坐?

仲要美國狗，拜利唔撚係平架

比多兩年隻SANE應該過埋世三頭

沙利咪一樣出巴鳩利bench切

巴鳩利依條廢柴，切閪極都好過佢啦

兩億買一堆二線
真係不如直接兩億買尼馬

就算賣咗你都覺得無人可以100%勁過柒頭安架啦

dls 係咁認錯亞古路同sliva

事實，你覺得咩人70m買到，100%勁過安?

質疑我無用，講個例子出黎先啦仆街

定係70m買包皮啊

又靠mata

劇本要來了
DADDY準備戰略性屌打光頭佬

藥鳩 飲水 殺柏哥斯達
以三件加埋差唔多成億
人工又貴又買無人想買
真係哂氣

有冇人覺得前四仲好樂觀

追清同派清都番哂黎
好感動

Bailey Zaha Thorgan Rebic
唔係以上啲人好勁啊
只不過事實上柒頭太廢咋

奧巴美揚

有無前四 沙狗都要躝

等睇馬達救世

換亞古路

照你咁講未係攬撚住條二三線廢柴過世囉
你買人係有機會變
而你攬住柒頭安條右路永遠都係廢

mendy好撚勁

MATA救世未

我呢排j緊 多仔教練
火清點睇？

我只係想講，唔賣依個決定已經係事實

當時而言我係撐賣，後來只係站在沙利既角度去諗

依家安留就緊，有筆直都應該執右閘前鋒緊要過右翼

哇屌你6個圍住一個

最好帶埋Sancho過黎
上季開始已經好迷呢件新仔

帶埋美國仔

咁你撐賣 又講乜撚野
「就算有70m都唔會買到100%勁過柒頭安既球員」

根本就自相矛盾
定係又買哂兩邊扮識波？

Sancho 打右邊岩哂
踢撚走埋柒頭安

帶埋Dahoud/Wiegl

依個係沙利既心態，我係嘗試分析佢點解唔賣安既決定

右翼有個意甲仔Chiesa唔差

屌你玩埋神打上身
邊夠你講

收撚皮啦

空到咁

真進攻足球

呢球cls 傳咗勁耐

猜到你唔想踢
ON9屈到

馬迪傻閪閪咁

Bwa

馬迪

屌 阿狗1：1

接班人都養成好曬

真係打機咁 見到佢咁猜 你又吹佢唔脹

勁到

獌狗搶球 搶極都搶唔到 之後輸埋

我從來撐賣安。

依家賣安買新翼我好支持

但今季唔賣安情況下，買新翼，都係買返黎坐，我唔希望係咁

3腳波就玩殘晒5-6個後防

Bcwa

真心，夏狗安牙朗依3個都中意上腳，做波唔撚爽

前2者都仲ok，屌你老母左閘學人上腳你當自己馬些路啊

點解係摩納哥買人 得我地買水貨

頭先第4球好似馬騮搶球咁
好撚正

其實今場世三果腳中柱或者安球單刀凖少少就勝愛
係打得麻麻，但沙利Ball係有效既

辣辣壽司邊個食

仲有達狗平排俾人拉吹越位

柒頭安邊忽ok
除左上場對精宮叫踢得好
其餘時間都係柒頭一條

屌你老母A查真係無撚腦

點解獌狗比人咁樣猜法都唔一野剷落去
唔似佢地個格WO

無打交睇

下場再炒9賤種愛

咁安大局觀都無b sliva咁好 我地又無人好似sliva咁又扭得又比到毒既波

比人猜到頹啦

我訓先了 各位手足早抖

咁都唔入

狼隊中楣

David Silva 32仲係咁勁 key pass唔在講 仲要全場迫搶跑足 望下我地法比 31已經踢到等退休咁 零活動力

剷唔剷都輸啦

輸係輸 但比著佢地D魔性通常都一腳辣落去啦

你睇下法比個契女先 silva削髮出家咁

明知輸緊有鬼心機咩

踢過疤係唔同D

牙朗唔係技術流 拎波
傳波d動作生硬到
azp又係唔啱打進攻足球
最好兩件都換哂 再換埋個前鋒

柒頭安爛啦

換返馬達返黎

鏝32
利30
車28
熱27
阿24
下場對熱

都唔係最好
係一定要換
唔換既話隊波唔會有進天

阿狗隻白簡迪遠射都幾靚

差4分，就算頂到熱狗，同鏝踢完變7分

費sir個陣就魔性姐
依家比人消耗曬啦

你右翼位唔變一樣死路一條
一樣mark死夏狗進攻收皮

Hazard has gone six games without a goal for club and country. He only hadn’t scored in four other games this season before his injury. #CFC #CHEEVE

Marco Silva on Jorginho: “Jorginho, for me, is one of Chelsea’s key players too, but Hazard can create problems in any moment of the match. We blocked Jorginho fantastically with Richarlison in the first moment. He’s one of the keys in Maurizio’s system” #CFC #CHEEVE

開始被拋離了

話就話不敗
但個前四都唔穩

法國車迷好撚多都負面到仆街
我唔認為以今年既狀態前4會唔穩

再者，我唔認為對下幾隊都可以keep到咁fit

雖然今場屌左 但明白到人腳唔齊，仲要有垃圾拖後腳，拎唔到英超係正常
但下季都買唔齊腳既話，就唔該執柒左佢

陣已最
點解你覺得會買人
買幾個dllm 塞住沙狗把口都得既

上面講得岩
一諗起上季買左堆垃圾番黎就想笑

沙狗lan!!!!!!!!!!!

A米出bakayoko正選鬥祖記

竟然仲會俾佢正選

換柏度入黎救世
然後好似唔覺有落過場

1001

Morata Out